[求救！]有圖 奶共癈老夫婦西鐵打後生仔

15/6 夜晚10點左右
有冇巴絲打 喺西鐵柯士甸站見到有對癈老夫婦打個後生仔？

事緣大概係 對癈老由尖沙咀上車
係咁鬧啲後生仔示威者抵死 講啲好難聽嘅說話
呢個男仔衝上前鬧佢 對廢老咁啱收到AirDrop 反送中圖片
佢哋話係個後生仔玩佢哋電話 但係人哋用Samsung
之後佢哋即刻打個後生仔 男嘅撞佢去西鐵道門
女嘅摑人一巴 叉人條頸 個男仔用心口撞返個男癈老
但係因為我哋幾個證人得一條唔完整嘅片
冇完全成件事嘅片
依家個男仔同癈老都俾人拘捕咗
個男仔比差佬話佢衝過去嘅時候有敵意
話charge佢哋喺西鐵毆鬥

我好撚嬲，但係又幫唔到手

請問大家有冇任何關於呢件事嘅片
可以幫返個男仔
條片對佢好重要！
同埋當場睇到嗰個女仔可唔可以聯絡返當事人
佢冇你電話 想要番條片

Sorry too long can’t read

麻煩各位幫幫手！

BTW 癈老冚家剷死全家

唔係一定要片
你見到成單野已經可以做證人

推

條片我俾左佢啦，唔好再開po搵我啦

新Acc 唔識用
睇唔過眼先回 點知開左新POST

屌你老母死廢老
返大陸住啦 咁撚親中

呢啲仆街廢老先係真正暴徒
屌你老母讀過書斯文人講兩句唔岩瓦都唔撚會咁樣就出手打人
死廢老冇文化冇學識冇修養郁啲就出手打鳩人
食撚屎啦